[重開] 武漢料理 (原：香港料理)

我果次跟個朋友走去武漢周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話:好好好 然後唔知點算好
最好依家即刻走去醫好個肚
咦? 呢間好喎
Ｄ野味WONDERFUL
班屠夫握住刀把 同啲客落Order
濕街市到睇住佢地劏隻PANDA
都未坐定已經叫咗兩客豬腦

擦咗咁耐 仲咁HUNGRY
咁樣落去會食到幾時
浸酒叫咗半打好過孖蒸
蚱蜢吔左咁耐 又試下加冰

*熊肉加青蛙 要生吞嘛
照燒啲竹鼠又試下
然後蝙蝠湯 配穿山甲 還未完又再加
前面燒斑鳩 串燒啲嘛 魚類新鮮嘛又記掛
然後孔雀卷 共兩客兔肉 破紀錄老闆都驚訝*

咳嗽發燒 我都係咁先
諗吓一陣想去邊
咦 望吓隻錶 燒咗幾個鐘
啪粒丸 不如覺覺豬
OH I DON’T BELIEVE IT!
啲燒真係HIGH 枝針啲溫度真係BIG SURPRISE
武漢BUDDY 我真係EXCUSE ME
佢就話 「WARSSSSS！」
我想話搭高鐵落去醫下呀
我老友話："喂，你落去先啦!
我病住衝關個心驚到癲
咳到幾乎屌喇媽！

Repeat *

支那人：
过左两日 离开左中国
讲到睇病梗系香港选择多啦
谂返系武汉乱食野我真系傻呀
加埋高铁钱早知今日何必当初呢

香港福利 都拎左咁多年
就算走去北京 都系一时
好过留系武汉 命唔值钱
不如系威院过农历新年啰！

Repeat *

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

幾好笑